發覺抗爭前線冇乜肌肉男

啲宅男要衝就由佢地衝飽佢，我地尖撚整親練得咁辛苦嘅靚靚肌肉就唔好啦係咪

打生打死都唔關尖撚事架啦，我地做尖咁有自保能力

樓主弱智 唔好推thx

講中咗呀

啱，見好多動物台手足都好勇

動物台個個有邪眼，超能力，上前線仲得了？

收到風你有份上前線，鈴子，我們太感謝你了

收皮吧，我示威都無去啊，我差唔多100kg肥毒撚，連行兩步都喘，去示威托啊？

100KG肌肉

驚了

之前樓主成日話去前線掉燃燒彈

本來我都5信，既然你係gym撚咁勁咁應該係真

那是你吧gym撚，我100kg肥肉就有

收嗲啦，你幾時躝過去台灣呀，deep fake

唔理你地反送中示威喇，我連和理非都唔做，我去祖國沖繩旅行好過=.=

樓主慢慢食催淚煙la